有冇人有著DICKES COVERALL

有冇人有著DICKES COVERALL 連工作服
想係US 官網買 睇完尺寸表 胸60CM 要買2XL 驚買錯SIZE 落美華氏同WOODLAND 又冇賣
有冇巴打著過分享下著咩SIZE

我著開29腰 overall買32

唔係計 s m l既咩